【痴撚線】屯門打到仆街 防暴警落荒而逃

利申：睇電視見到 ３２台

睇唔到，剩係見到有人被捕

應該好多人唔知咩事，

岩岩狗打完人，拉住個絲打唔放，
之後一堆老人家衝上前屌狗，
之後成班義士打叫救人，
打到D狗仆哂街

最後走番入LM west到

救唔晒
可改善

可惜 如果可以活捉一個鑽爆佢春袋

但最尾都有個女仔俾人捉左, 仲要俾黑警打

其實應該捉一隻入黎，頭先既人數應該夠做

屯門勁呀，好榜樣 好爽

1416 大會堂外 有冇人識
cap唔切個女仔

捉唔到, 對面一噴pepper就收哂皮

如果捉到落單狗
千祈唔好即刻打
一定要拉入人群同防線後先打
目的唔係打 係要打到斷